[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5928)

我了

慢

咁都搶唔到

1130 半大？

半1全3

又羸
[black]唔派唔得[/black]
10 3 500

Lm

瞓醒睇到3-0

時都唔補

有無11:30陣睇下？

針到仆街 有人派未

尋日有人派$1000

我派

老虎收錢？

屌，奧林比亞廢到咁，雖然係娛樂注

11點半買咩？

你講長毛？

仲未有100個

點解唔試下藍變黃 相信手足會原諒你

邊個大蛇

你少宣傳
master g嗰個遲開都有差唔多300人

有腦都唔會係藍啦
尤其係佢呢個歲數
通識啱啱出個陣嚟架

幫下你 推

290

中你 留tg

Mg d反cup係勁d既

要睇一個人係咪藍係真係關個腦事
我有同事都係新移民 但佢黃到金
相反呢隻杜狗 2x歲學人做藍屍

呢個channel名

t. me/YellowC

LA淘汰左兩隊墨超，好似係

有落鹽
#159675

美假上盤今次要決賽了

應該和波

唉 一路覺得佢出下水吹下水咁幾好 eq又唔錯任人杜狗杜狗 但點知搞成咁

中獎

我紅

以波論波應該要買fc啦

佢勁

咪再覆杜啦

咪撚理隻藍絲啦傻西黎

狗係咁

係

本身幾好 但藍屍個腦係有問題
琴晚隻odi
吹到波po整冧左嘅運動

屌你老母，大陸人就話比人洗腦做藍絲姐，你禁撚後生都學人做藍絲就死撚左佢算啦，一係你就屋企人做狗日日比人屌老母做藍絲

個隻狗仔

撚都要比人mark Id

唔好理我啦

11:30 主

其實杜狗似假膠多 做咩要係咁討論

識野

仲話波po唔講政治
見都未見過佢

咁快潛左 廢撚到

真真係唔介意係咪新移民 做到野真係無問題

喂你肯收皮未啫
自己俾啲自知之明啦
躝返出去連登
返去你個狗竇
死藍絲

做得狗係咁上下

準備登出

想開返個excel

全香港其中一個最撚有錢既誠仔都係黃絲 杜甫你條仆街就去做藍絲？有冇咁撚傻架

變到成個痴線佬咁

傻鳩係要討論下
同mg前列腺一樣

想交定月費999

你撚佢定佢撚你都分唔清

+x定鄭子誠

李嘉誠啦

杜狗20幾歲? 唔似喎，40幾50歲呀叔就似

失敗丸抵死 升唔到班

杜狗我屌你老母

唔好kai la
商家佬黃絲

比你地撚

通常一早波全半細 最尾一場就會半大

我呢隻死藍屍杜狗都咁多人討論

藍維基

巴打你真係唔識嫁wo

好
買半大

一齊然

買咩？

主盤啦

阿美直屌win

半大

真

半和

識波

LA今年廢左咁多

阿美晉級 10 1 500

藍十字係廢過頭
和波

呢d傻閪假膠由得佢單機啦 煩撚7到

1點鐘又有失敗丸呢隊垃圾

玩馬好過

呢句真

以下說話淨係同杜講，其他人可以不必理會

杜甫，先唔講藍黃，但係你明知你自己俾人追擊梗仲成日撚尻其他人，我係信有啲人係真係唔知咩事就俾人抄低左個名(不過都抵死嘅，同埋嗰啲一定好少上，死有餘辜)，之前仲讚你心態好，俾人百屌唔嬲，以為你份人一定好高尚，而家發現你只係一個低下嘅痴線佬，唉

甲府風林9 連2.5s
今場100% 大

日乙買大細算

日本落緊大雪 半細8串1

吳震乳首發！！！！！！！！

佢真心仆街黎
睇下佢點串波鋪d人針
咩撚 （串我果d 今日仲係咪度 jump哂啦）
把口講到d說話幾好聽
賤種黎

知道了我會退出

10連

咪啦
琴日森多七連

我會退出sor

開波！

唔賭仲日日由朝到晚上黎覆po 仲要冇人理都繼續
佢現實一係個痴線佬 一係就好似一世球迷咁冇乜朋友下

場中北美洲係玩兩回合總比數既？

下季

買左細 sam哥一個救幾十球啦

應該一場過 追進度

陰公。

我杜甫退出波台了，會登出埋，再見各位，等馬會開返會開個新HKJC ac 同連登ac 再同大家屌波

886 nmsl

得啦得啦 有咩留番落地獄先講

屌 晏啲咪又出返蒞

退撚到幾時

LA禁住屌

贏硬！

到時希望你地仲係到

想問隻藍絲幾時先走
佢唔走就係想你地應佢
咪撚覆佢啦

youtube睇, 個CHATBOX都有報假撚, 係度叫GOAL!!!!!!

其實杜甫 = 大岩狗 新ac

LA禁屌差d

lafc 禁屌 上盤cashed

差d就唔好講

幫你含撚

你去死啦屌你老母

bet365條友香港手?

仲未入波 半大24

個杜狗變到個傻西咁

好通知佢要落地獄啫

係又封唔係又封

FC 1:0 Yello Card

半小易能到

嚇死 以為la又比人入先

唔駛驚 呢隊閪波做得出

日日都話退出都仲未躝

睇youtube啦

youtuber快幾秒
快過365

佢呢啲心理就係我落地獄都要拉埋你哋一齊

0-1

唔駛嚇了

真係阿美

阿美goalllll

Goallll

入多幾粒

呀咩呢架 goal

LA個龍矮到

la廢到細波 已經死

入左

屌你又話主差d 又禁屌。。。

禁屌唔入對家入

禁屌唔入咪畀人入

㩒屌唔入對家入

連登啲差啲，禁屌有90%都係開對家。。。

咁撚易

連登仔睇控球率高嗰邊就話禁屌

屌那星miss左無買阿美

馬會撳屌你

lafc又要表演反勝

Gchi

係就快

上場藍十廢
今場得唔得呀

度日乙 好過

Link please ?

主差d輸多粒

小妹好凍

我就係要呢d

唔好差d 係就快d輸多幾粒

look 上去啦

加號無敵

lafc屌你老母

幾時有錢派我

半大真係差d....一個波位...

球證扑低

半大24

佢話派同撚你有乜分別？都係得個講字

無人理你呀

你做咩阻住我撚狗

差一球姐

入到咁撚入都唔起下腳

佢都係想人關心佢 俾小小溫暖佢 有人撚佢佢不知幾開心 我係黎阻佢拎到滿足感咋

半細仲頂得住

呢度d人冇心肝

呢場3球

又反cup

拿拿臨送球12碼畀lafc la

三場平手 兩場半一

11 0-1
46 1-1
90+2-1 炸
Ok?

支持
1-1ft

每一分鐘就封一次盤 場波係咪咁緊湊

主隊屎撚到
下下都比人block臭
cup條撚

高隆原來4球

4 la lafc 1腳中龍都無

次次進攻封盤都係班美洲佬

好彩呢場冇買半大見今朝全部都係半細
今場即刻買細

輕鬆啦有睇上場LA對藍十字輕鬆反cup

半場cup未

日假馬拉松

奇蹟半大

得1點有波點叫馬拉松

吳鎮宇可唔可以唔好咁勁

只會0:2 啊美守得勁好上半場

屌垃圾莊 睇住個365真係著撚左
唔入波你唔好封封封俾假希望啦你老母臭化閪

Vela會唔會比同鄉笑9佢La真係太垃圾

90分鐘都好耐

屌你老木一唔買啲深盤就即刻大炒 垃圾蛆

仆街又早洩1粒完場

頂多5分鐘

琉球 松本 瀝木 邊場會2.5b

吳鎮宇勁撚到

黃蜂仲有冇機奪冠

得到有無人要?

吳鎮宇勁到。 。

呢啲垃圾波真係睇落好辛苦睇返琴晚巴塞個場 啲人又自律又唔會推

Sam哥咁撚勁既

半細

畀sam哥上左身 點追和。。

打架啦屌

打交了

未追和 打咩交

2014年世盃既奧祖亞

又封

差d腰斬

斬啦屌

0-1 ht?

得失球差14球

波又唔見你入 交就沖出黎打

聽到有條友大叫where the fuck are you going

美職真係好撚垃圾...

場波點呀

呢個不嬲 美職隊都係靠過氣外援

紅牌啦

Vela唔好做架兩 同鄉都冇面比

咪半場0-1 想點

咁撚樣都無12m

原來無var

屌你老母

vela明明比人踢跌12m

落後緊都學人訓

Sam gor 畀人打

腰斬

主隊開死球禁區食雞比訓地 跟任吳鎮宇上前又扮比人打又訓

鎮宇係咪扮野？

Rc直紅 主隊

屌你老母紅埋

下半場再係咁 真係隨時打交腰斬 兩隊都唔啱大家

腰斬算啦

睇你地d留言都知好多買主 莊家邊會咁易比呢場斬

紅埋 笑死

屌主紅898

打交？

真係有頂 不過唔係頂頭

搞掂

有冇補時

咁無野了

比人打果個紅牌

笑撚死

吳震乳扮死

Sam哥拍戲同守龍都咁勁點玩

下半場繼續打交

靚坤

大波已死

完場未

仲未完上半場

假撚到 先唔比12m 再走去聊人插水 屌你老母cf

靚坤真係唔簡單

呢場波好撚正

教練都就嚟打埋一份

痴線勁撚黑 明明條友食完雞比訓地跟住吳鎮宇上去夾硬拉起佢 條友嬲嬲地起身 個頭hi到佢就順勢訓地 cf條友仲一巴打落條友度又當睇唔到

得一球踢黎把撚咩

var呢

美假成個聯賽瓦解pls

真係有頂囉你自己on撚9頂鳩人個肚

咁都半大唔到, 我屌

垃圾盃無var

影帝果然係影帝

咁樣無十二碼之後仲要比人屈多張紅牌

屌你老母，有戰神卡可反cup嗎？

場波真係明黑鳩你

踢人又無Pen

cls 球證

拍下佢叫佢走叫拉起佢？
你帶住手套拉係人？

屌你老母cf

買左阿美都覺得黑到仆街

Sam哥 眼淚都留埋

我宜家慶過火屎呀

腰斬喎好似

Ching你你咪蒙蔽左自己

你有無睇直播 無就收聲啦

Cup閪咩 gel Cf

演技一流

下半場客隊5件紅牌 主勝

連登：總之開唔到自己買果個就係黑架喇

正解

你有無睇 利申無買

喂阿哥 條友禁區比人一野鍋落肚度喎 訓下地搏12m有咩問題

屌你老母閪啦

腰斬算啦 想睇腰斬

呢度都有交打 正

咁乜野叫拉起佢一單還一單啦

有無睇咁又點日日都聽10幾20場假波

有睇都睇唔到 叻哥朋友？

日乙有無大波精選

你自己直播playback囉

我睇到Sam 哥諗住好心扶起佢
點知條友無啦啦一拳打落去
唔關吳鎮宇事

有 8串1大球

咁都有得嘈 有賭既野不嬲都假架啦

界外球 又嘈

根住兩秒後佢隊友衝前一巴打落去又唔cap

有假都唔撚關事講撚到錯晒先on9

不如唔好踢啦 打架好過

德島落到

你買咩咁

拍鳩人個頭叫扶?

你呢

近視帶眼鏡啦。。。推人咋
我又無講邊個啱錯 講返真實事咋喎

係喎要度日乙

輸

想要德島了

講打美國人大隻d 應該主贏 讓平半合理

屌 人地睇唔撚到嘛 唔好怪人啦

贏果隊

日乙跟實你

条sir

你買咩跟你

咪啦

九唔撚搭八 你要講事實就講哂成件事 講半唔講半

買咩

日本波閪有得度咩

德島

咩紅
假到

點解你無cap到 吳鎮宇拍鳩人頭 人地先起身頂佢

你o撚79？佢講3件事咪講3件事囉？
無討論就係佢無講錯

你渣姐

德島同樣快樂
上水未

on9明明主應該12碼死唔肯睇VAR,主隊比人打哥個畀人直紅，好撚野

睇清楚拍定摸未？
拍同摸都好 我又無話唔係

係就直頭拉大隊走人 仲踢

其實英超都黑啦 今時今日睇得波預左

乜3件事 成件事5秒內 你一秒一件事？

咪就係

btw返去成人台買ky啦 知你點女對住你乾啦

垃圾盃冇VAR

咩事 佢成人台常客？

無人度波 剩鬧交？
日職點搞

你用手機根本睇得唔清楚
用大電視睇啦
lafc條友只係舉高左條手, 無掂到
個頭hi到吳震乳
吳震乳就即刻典晒訓低

你岩岩話拍 依家又轉摸呀?

真係好好笑 最中意依d假波

發覺你真係智撚障
痴線勁撚黑 明明條友食完雞比訓地跟住吳鎮宇上去夾硬拉起佢 條友嬲嬲地起身 個頭hi到佢就順勢訓地 cf條友仲一巴打落條友度又當睇唔到

我幾時有講過lafc條友有乜問題

1:1

1-1

撚半大

幾條友屌緊你 自己諗點解啦

11啦 準備反cup

戰神

買左晉級
求贏

秒goal

屌

又咩事啊

炸未

係 慘到廿幾歲仔扑野用ky 唔知搞gay定條女對佢乾了

2:1

2-1

on9客隊傳波比對家

睇唔睇到下面個句？拍定摸都好 我又話過唔係？

做咩撚野

快啲cup啦 屌佢老母 cup佢456粒 屌死黑哨

完美撚半大

下, 大波收錢拿?

輸埋 阿美傻西到

2比1

痴撚線 鬧交鬧到下半場都開始

2-1 屌 半大慘死

痴線世紀假波

快到咁？

痴9線
45分鐘紅牌 46，47分鐘入兩球

繼續嘈啦你地 下半場都開左波

紅咗越勁

德島轉埋盤

Vela 痴左線

如何做到？

靚坤比人打傻左？

係咪打完交激嬲左成隊la 笑撚死

阿美真係可以解散隊波

屌買主客開客主

開客主高倍D唔俾開和主

開完波一下斬下前邊 條友一遠射就入

亞美個教練笑撚死

客隊半場後瘋狂放水，唔追波

莊 Win

辣殺球

直播條友:這就是傳說中的戰神卡嗎

第一集就俾浩南同山雞收左皮啦

青頭仔

咁撚假 打牌算

乜撚野2:1..

1300無人買？

戰神卡

打多個比人秒cup 好耐冇見過有隊波咁傻西

墨西黑幫大戶落左order啦

半場知道自己黑哨
讓返個盃俾人

輸波 返去收錢

廿幾歲仔唔用ky=青頭 goodest logic

1) 吳震乳摸頭叫佢起身

2) lafc 起身中

3) lafc起身中個頭hi到吳震乳

4) 吳震乳 掩面

掂都掂唔到塊面, 但掩面典地,
根本就係插水

秒goal撚p牌仔

假波

買左半大表示

Ky一定用係閪？後門唔用得？

G•大師

假撚到

cls 假到秒cup 撚半大加rc 咩都有

乜撚呀打少一個都反cup到？

who?咩事？

咁樣比人屈red card

嬲撚左爆seed

1:1 rc

阿美cup唔到永久黑名單 連續追左4場

大波睇到笑左

R1搵倒隻馬同我差唔多嘅可以試試佢

屌同佢抝到哂9氣 成個叻哥咁 比人圍屌都睇唔到喎

半場0-1諗住放棄
咩事紅牌仲要反杯

NO GOAL了

日乙完全無嘢爭 真係好惡買

bee受讓

怪獸媽媽

吳鎮宇知錯

日乙係咪冇升降班

兩隊升班

有升無降

家陣1-1紅？

cup？

雲蛇有無心水

La 真係好黑哨

樓上唔好再討論啦...吳鎮宇還返兩粒仲想點能樣

1點上盤日

無降
所以小心買, 大波唔係著數

咩野波黎

記住那日職撚狗的教訓

紅撚左都反cup

偉拿嬲了

得到熱到 升左成個盤

yes
睇埋d 陣都唔開胃
好多隊都出青訓副選玩

CF紅埋？
G10OAL! 壞撚咗

成功丸冇人要？

幾年未見過

客12m ?

屌你老母阿美 快撚手追和

Bee 踢風流波

搵你老母賭啦 咁撚樣比人cup

話左戰神卡

呢個杯 垃圾到
洗唔洗打架呀

琉球角大

真係反Cup

邊度都係咁架啦關咩連登事
你去鄉土或者落去馬會d阿叔都係咁

打曬交,CLS

東京下年可能唔搞

你試下叫你老母賭 可能羊錢多過你

俾多粒啦LA

好搶口

FC東京 RIP?

德島絕望式落飛

唔撚係掛

笑到
八狗一晚連贏14場
改好D連贏50場啦不如

日乙買咩 快

成功丸半和

乜撚野亞美利加？
半埸0:1，對家rc ，心諗下盤穩了
下半兩分鐘2:1？？？
假波假到咁

綠茵？

順帶一提

福岡嬴７：０會拎Ｊ２冠軍
可以打天皇杯

半大慘被輸半

係破產緊

又係輸果d唔計？

阿美，我要求唔多，想追和，可以？

落到啡格咁 贏唔到都無用

係咪last round

阿美追和OK?

點解要7:0

未見過佢輸

不死鳥 不死了

得失球

重注咗水戶，都冇錢仲邊有心機踢

洗唔洗假到咁 cf

日本波買咩？

ＹＥＳ

唔排除會有假波

兩大神燈照住

40:0準備

再黎

無得買 all in 左cf 輸哂

訓身買溫泉了 不解釋

買左琉球

cf 巴打 sorry

miss

買定主其他

跟住過隔離賭馬了

everyone win more

日假唔好信呢d次次都開對家
就係冇錢先夾埋幫莊家打假搵錢

我了 上盤狂魔

德島
成功丸

琴晚德甲

東京綠茵財困source

夜更日職

松鼠角細

少賭日乙
有都係買水戶 同綠音
成日贏錢

金澤

黃蜂！！！

屌你老母１１８倍爆冷？？？

完全唔覺打緊多個 jump

bee 即場角大100%

睇下master g今日咩料先

LA

佢出左水？

去左gay post做大蛇了

岀埋推推樂

買個攪拌機好過

去左gay post玩人地條大蛇

日職又全半細

哇。。。。。。。

岩ＭＧ用

Bee呢個盤口有無咁著數，有受讓買

Go10al 壞左？

巴打係咪開左谷，想入黎吹下水，之前留左id

唔入杜狗?

阿美利加

第1場馬就爆冷

好撚垃圾

啦屌撚住

明明打緊假波但係亞美都幾交戲

全細8x1 skip廢木琉球同臭雞

不了

水户比人禁屌到傻 似收皮

日乙全細波

全角細

利加 反cup

10抽1 $500

阿美收買左球証都嬴唔到
梗係嬲啦

咁早邊識入波 bee 00了

日本仔冇人識入波？

冇嘢爭就唔好買 日乙啦

冇人入咪你入囉。。。谷鳩氣

me

用杜狗全家換阿美追和

222222222

里昂正氣到

9.5s@2.07試試佢

靜撚到

10分鐘，22隊波，0入球

勁撚到4-1

支持

嘩，你地唔洗訓架？一早又見到你地😅

全部斷哂腳？

買左幾次里昂都中

好假呢個盃

咁你又起左身

0000000000000000000000000000

冇pin嘅 星期日休息？

亞美由墨假假到去美國

屌打少個都俾人cup 執柒佢啦dllm

打多個派膠比人秒cup 跟住扮禁屌no goal

心很累。。佢真係好撚7煩

唔芒住錯過左乞唔到錢

bee

半和日乙齊心聯

Bee

0-1田

RC 1:1

福岡主其他ＧＯＧＯＧＯ！！！

亞美紅

Beeee!!!!

BEEEEEEEEEEE

有feel

全對家

淫鋒10

黃蜂入波先

食屎啦呀美，斷腳隊confirmed

阿美rc追和 完全不意外

會cup

尾場買上盤

上呀LA

LA 頂到尾 10 1 1000

Fuck岡！

黃蜂

流球入波冇人講？

Bee咁早入波 世界變

都拎硬榜首仲買上盤，傻的嗎

今場成功

bee今場大炒變蜂后

俾人入

屌唔知邊條仆街話落雪日乙全細，睇BEE LIVE幾撚好天氣

勁到

日本仔得44個人係有價值

@中間蛇

入波定比人入呀

即場買咩

福岡入多幾球
見到-1 6.25好抵屌

球球快大

都話你條撚樣又上水

原來係你

追左cf第4場 一世blacklist 戒賭到下年

蘇銘倫

客ng

向日葵又角大

輸７球無冠軍呀

張飛同你一樣 有咩要留意？

上得？

場美冠兩邊都有人話假。幾時兩隊一齊勁射自己龍

日本狗又玩落假飛

日本波買幾多輸幾多

阿美紅牌

兩場識入波既俾我買中哂

好彩信左bee

日假d飛數不嬲呃人 買回飛果隊就岩架啦

得到似和多 點會送3分俾第2

德島落飛撚賭仔

騎師王

德島真係賤種黎 同會員德島同樣快樂一樣

想問下美洲盃係兩回合制？買左tiger晉級唔派錢

LA冰足45分鐘無波入無人屌鬼？

張飛劉備關羽

屌 琉球德島一齊落飛一齊針

琉球唔係輸掛

溫泉

買左琉球德島不死雀

即場點部署好

德島第二球

琉球德島cup 10 1 100

我

馬會比人打爆左 走左數

德島等即場角大

冇了德島針硬

琉球cup未

lm

中

k

德島贏頭一100

笑死

原來是牠

阿美和波得嗎

gel

不得不服

11場日本波究竟有冇一場半大

日乙全下盤

有無link

唉，重傷，推左落呀美

傻閪

傻閪屌你老母

傻瓜

３：１！！！！！！！！！！！

LA3-1

3:1

屌你阿美3:1

肯登出未

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

甲府0:1

LA 絕殺
10 1 1000

超級大傻西 cf阿美利加

尾場下盤日

究竟邊場波會開半大先呢
定係一場都冇

ＣＨＩＢＡ

松鼠識入未？

點解可以咁多傻閪

半細8x1 gel算

不死鳥要死了

球球大未

上黎睇啦

成班職乞
藍絲杜狗一次都未派過
仲有咁多人lm
好心啦

你最撚傻閪

德島cup 10 1 100

黑完都輸 快手搽ky打飛機啦

佢地想入list

德島反勝 3 1 500

笑撚死 快躝

你老木中

你出毒水

ball快大

LM

認真

中你 留馬會ac

宇宙神隊LA

松鼠主勝

琉球cup la好嗎

有卡路士韋拿真係好唔同

黃峰最小收半格

Gel

成功丸

又卡路士又韋拿

成功丸入波無人講？

日本波真係好撚悶入波都冇
10幾場波得一場半大

講西咩 自己唔撚識睇？

la
bee

甲府風林開大 plz

Ball快大

甲府 京都半大好無？

角球分析員點睇場即場角

全部細波想派$
買咗條過關8x1

日乙又要中哂了

中中中

德島不射男？

咁快lm 中咗先算啦
呢排好閪黑

德島中左伏

日本波煞科都係好事 彈開讓路比我地下星期澳職開鑼

9.5b仲有嗎？

澳職今年又多左隊

原來北九已經2球 震梗

111

無

因為我買咗9.5s

今日有冇馬水

烏達卡入未

甲府風林必定大

半細7串1斷一

屌你BEE咁都唔入

8串1 半大 好撚易

無 尾場波成日都好鬼馬
我避
等今晚

買中有2球 出事

原來甲府咁樣開大
有料

倍率最低果2場0-0

全部同我半2全2

風流人物win

今日有冇滴露巴出馬水

德島 65 % 控球 1 射

德島 無柒頭 得唔得

得

bee點輸？

No goal 10 1 100

紅衣火旺

德島cup 是夢？

甲府終於半大

是

屌你老母場場都爆到痴線

咁撚勁嘅仲有冇

嘩

乜撚嘢當家精神

1

想幫你含了

有

笑你老母

無啦 -6炸

bee 7:0奪冠
主其他500倍

失敗丸頂住
松本-2g

ball-2

bee 7.5s？

東京入未？

東京輸埋

中‼️

水戶Goallllllllll

松鼠千葉 最後一場快入啦

得 我收皮

不死鳥咁撚廢
打榜尾入都入唔到

琉球開大未

最熱果場大波山口組00

挽留

呢場100-0都唔會升班啦 入嚟把撚咩

唔好走 開波前15分鐘出水ok?

琉球cup未

對住隊垃圾都輸

仲有好多手腳等同你玩前列腺

水戶

贏波攞尾彩得唔得先

仆街輸緊場東京

德島快cup啦

跟咗兩場MG對家

溫泉大波未呀炒佢老尾啦

話左東京財困

我 完場del channel

德島6.5b ok?

德島入未

買了細！

福岡,德島刷角

德島 琉球

意甲，廢倫
德甲，04
英超，阿狗
日乙，天鵝

買齊晒

不死鳥

琉球

德島9.5b仲有嗎？

mg琴晚里昂唔係中咩

松本快2.5b

貓sir d波同馬都好撚垃圾

Who

Bee8.5b
10 1 100

得一場大

-5呀屌你老母

德島 7.5B 買完就刷

信念！ 琴晚布倫都係咁

松鼠 千葉 快手入多球開大啦

L

角呀屌

你

仲未2:0到

德島咁都唔入 中楣

幫我買注細角 開到派埋你

黃蜂黎 打錯左

仲係4個

德島,福岡快刷角

屌啦星年年季尾溫泉都勁撚到閪咁

得一場大咁撚悶

屌球球開大未

連連行運重win place
唔中我食屎

支持食屎 買蘇銘倫抗衡你先

刷下角好撚委屈你

櫪木追和啦屌

未開波咁
好靜

德島個種廢

不死鳥可否cup

刷到比我走到夠喇

冇晒爭勝心坐定笠六
點解會買德島

松鼠燒鵝最後一輪入多球啦

差你咋

6.5B

不死鳥2.5/3 快

停咗

係跟開佢對家

賭閪咩得一場大

下季升上日職做乜同你定博命？

我記得依家賭日職嘅人 今晚睇吓你地仲係唔係度

成功丸1-1

德島琉球 溫泉大 都廢事叫了

所以唔明點解有人買上盤

一陣會輸番

貓sir

東京狗恩大波未

兩碼炒飛機

德島又空門唔入

BEE

下場先

水戶2碼飛機CL97S

直屌no goal

屌你失敗丸

失敗丸w
松本2.5b 快

近排真係勁炒覺得自己好垃圾
歡迎跟對家 要去改改運先

Bee next goal

死人雀下半場兩隊都無起腳

Bee真係好易

球快屌

無時間啦球 出絕招啦

球1-2/2-1大家開心

11p

屌你老母易撚到 重要win埋

唉屌你爛木唔係煞科主場輸波掛

場場都莫雷拉， 周俊樂

連角

2.4都開心

松鼠燒鵝最後一輪入多球啦

6.5b all in

你個名

松鼠 9s
山口2.75s
水戶+0.25
溫泉+0.5
松本8s
黃蜂+0.25 2.5s

全部頂到贏錢10 1 100

日乙咩環境 全下盤？

串到換龍

德島
琉ng
jj屌地 屌熔岩 屌水泥

難啲

狗茵快D解散啦
唔好再出黎害人

換龍咁好笑 退休？

全部細波

下半場Ｄ角冰到痴線

德 琉
ng jj屌地

又係你 上次話和波屌地 找數未

睇好 德島和波

松本假封左幾十次 屌

失敗丸w
松本-1g

垃圾天鵝最後一輪入番球啦 一球都無

德
琉 ng jj屌地 屌熔岩 屌水泥

黃蜂入多球

東京走盤當羸

琉球夠薑2.5b

7.5b

垃圾琉球屍都冇得汁

松本8s 力頂

德島求你和波

66666666

德島80分先換人有春用

666666

５場角細
ＣＬＳ

甲府又黎半二全二

屌你老母不死雀今場就刷到咁

德島快刷2c

仲刷乜撚嘢…

你老木半一全一比你老母隻狗賭

-1c

日本仔D反擊=回傳

黃鋒刷角呀

全細賀尾場

手足今次買左咩

狗會開得幾精 有角球買個啲全部細

6c ft！

BEE NG

開角果D全細

失敗丸 松本2.5b

11場波得兩場大波

球2.5慘死

全部叫胡都冇人留

休息是為了走更遠的路

黃蜂啦啦隊啲囡囡幾正

圖

日乙無端端開場即場畀人賭都知冇好嘢

7角未

我了，留咗

完場拉返後睇返先

77777777

球球2.5大抽一個幫球球班人含

松本最危 快頂

買左10蚊細 差幾多c

梅斯2.0

準備收錢

777-3

-2

黃峰準備收米

刷角又唔撚入有閪用咩

黃蜂刷多隻角呀

Bee 7.5b
Bee盤收米
好C舒

好C服